如今這算什麼 兩萬億一鋪蒸發

孖展了廿億 我蝕息都不可怕
最怕其實被取消資格

你用你老母抵押？

連登仔要跳落添馬

改歌post陣間又變匡智共融成堆教友入晒嚟

老友看見我也會驚訝 平日牙斬斬的今晚竟入恒大

廿億要比幾多息

老友看見我也會驚訝 平日一股不沾 今晚一次All in

push

邊間教會

lm

淺灰色煙圈 浸沒了我的臉
寧願報讀恒管 hi-dip可免則免

麵咪媽燈了落山 佢自己一股不掛

孖展四十手 要罰息 哭𠹌咗喇

老友看見我也會驚訝 平日一股不沾 今晚一次清算

老細看見我也會驚怕 平日一股不沾 今晚一次清算

我報讀恒管 有資助了嗎
我努力去appeal 接受我的non-jup可以嗎
我 你會被我嚇怕
不是嗎 怎麼你眼裡只得分

我也不知道 如今這算甚麼 你是否只睇高考
炒撚左主科 我認輸都不可怕
最怕其實被取消資格 而只知道 恒大升格

樓主pin this

Push